豬sir見字速入

有冇seed

無

以後冇得睇你carry阿狗了

88了

豬sir依家迷雲定迷車

我十卜雲加的心 始終如一

豬sir點睇雲加想留你 高層要賣